PK鄧去左車公廟

勁多廢老搵佢影相

拜小丑神好撚過啦

請佢食香啦

搞車公?

萬一有個廢老有肺炎咪...

準備放tg?

車公

拉咗車公

D廢佬請佢食痰

車公係黃㗎
唔好搞人啦

Cls 車公啱先屌柒佢，而家咁串走去踩場

有車公唔做走去做曱甴 .gif

唔好向Green Dom咳，唔好

上索帶

佢心諗車公都要受我下跪呀

請人食Tg 重好意思搵人

佢算唔算係歷代最撚鍾意出鏡嘅曱甴王

車公幾時劈死佢

唔係拜關二哥咩

錢家樂

怕有報應 同車公督定灰先

請車公顯靈

告車公非法集結
煽惑暴動

睇樣都覺得佢份人中意認屎認屁

黑警處長鼠年冚家剷

使撚佢篤
車公有天~眼通

拉車公

係咪想求車公原諒

聽講狗屋已經無拜好耐

牛屎佬個個都係咁

天網恢恢疏不漏

佢唔係牛屎佬

PK：車公放過我啦，屌你，我都係執行阿頭旨意(正義)啫

代表政府求籤

快啲行過去同佢照相啦，行近啲，唔帶罩，影果下 hachiu落佢塊面度

pk：我嚟係扑濕車公個頭！

車公唔會歡迎佢 走啦

向車公像噴胡椒噴霧

叫啲廢老傳染佢啦

冇戴口罩

係咪俾車公支簽嚇親，所以去搵車公講數。

快撚d中肺炎

難得一次講到咁直

車公話你個冚家鏟會收皮就即刻去搞尻我地車公

可能係關風水事 想用自己既邪氣壓住車公

廢老多菌

有冇戴口罩？

新年願望 黑警死全家

車公 : 我要見包公！ 我無嘢講！

唔好拉車公

拆廟

佢求到咩？

俾個戴過既口罩佢好過啦

車公涉嫌藏有攻擊性武器被防暴帶走。

兜口兜面咳落去

可能唔妥車公噚日支籤
去俾下馬威
"夠薑就嚟清算
認住我"

有冇現場直播

唔駛萬一
一定有廢老有料

呢條仆街真係好識做公關
如果我地再懶懶閒當笑話咁睇好快俾人輿論反cup

冇

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

佢想謀殺車公

被車公開年wor

向車公挑機？

今年有無見過警狗拜年？神憎鬼厭未？

去感染

天網恢恢!

車公快d顯靈劈L死呢個仆街